阿扁教路？ 紐時：川普宣布確診染疫 左膠質疑真假

（中央社紐約2日綜合外電報導）美國總統川普今天宣布自己確診2019冠狀病毒疾病（COVID-19）後⋯

佢兩個助理仲有個眾議員都確診
仲有假？

如果假既你估無人篤灰咩

d on9閪最鐘意信埋d垃圾陰謀論

左膠唔會理，只會繼續針對

d 鬼仲痴線過陳雲 乜鳩都有陰謀架, 疫苗都係陰謀

同319 2粒子彈一樣道理

係佢地自己幻想出黎

學19咁講有一半美國人相信911係假新聞

因為佢最明白子彈都可以係假.....

真假唔重要，work就得，反正佢地咩都證實唔到，硬要話人做假只會比人話冷血同反trump反上腦，對trump選情仲有益

白官群組一齊做假?

係，無錯，怕攞到同情票，所以佢病都要屈佢詐病

其實無立場嘅真係會因為候選人有事而俾同情票佢？

香港班乜都認為有陰謀的kol

有冇聽過狼來了的故事

條友平時鳩up 咁耐今次俾人懷疑佢係鳩up好正常

你都on9

我覺得係火星人睇唔過眼要出手暗殺特郎普

你就on撚鳩喇
條友講左幾多大話你有冇數到？

你又死出嚟做乜

淨係知你都岸鳩

做乜呀兒登仔
接受唔到現實呀

淨乜撚野係知丫垃圾
成班兒登仔一知要俾人fact check就hang 撚哂機
乜柒都唔知就認啦